黑警要R資源/權，就要永續止暴制/製亂

所以你會明白，黑警就算捉幾多人

都只會愈止愈亂

用毒品做例子

如果有一年毒品調查科一單大案都破唔到

上面會覺得部門係破案有功？還是係辦事不力？

下年部門仲會唔會放啲fit馬入去？

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

認同

所以點解會捉到有炸彈？點解有子彈？

道理同鬼國R維穩費一樣

唔需要做咁多啦，剩係濫暴濫捕都已經夠keep 住個波roll

最唔想停就係警察